\chapter{Conclusion}

\par Comme nous l’avons vu, notre projet est en passe de devenir de plus en plus efficace. Nous avons beaucoup travaillé dessus et grâce à cela, nous offrons un rendu de projet qui est en accord avec les parties requises par le cahier des charges. Bien entendu, tout ne fonctionne pas à la perfection mais nous en sommes conscients. C’est pour cela que nous allons nous donner au maximum de nos capacités physiques et mentales.
\par Nous allons donc faire de notre mieux pour repousser nos limites, nous allons faire en sorte que \texttt{OCRocile} soit l’un des meilleur logiciel de toute la promotion. Bien entendu, nous visons bien au-dessus de ce résultat; notre effort sera tel que nous rendrons le meilleur OCR.
\par Car en effet, en ce jour, je vous le dis en ces mots : les crocodiles sont les meilleurs et rien ni personne, ni même les forces les plus puissantes de la nature, surpassants les plus strictes règles de l’entendement, ne sont capables de tenir tête à un projet développé par les \texttt{Crocodiles of the World}.